用一份不分手聲明書去強留一個女仔 會唔會犯法?

如題, 假設佢簽左. 佢違反聲明就要罰錢, 合唔合法

要比consideration
e.g. $1

點定義個關係
明義上無分手 實際上十年唔搵你 又如何

有新伴侶

佢可以話係我朋友 之不過會拖手同錫

以為講緊中港關係

總之我想知有無法律效力

法律意見請尋求專家或律師。
不過你有咁既諗法都幾痴線

冇用 好似都講明唔準高空擲物 你都仲係要做 搞到俾人扣分
你破左產 仲入馬場 仲要撞正破產官
窮一都閪咁 都仲學人捧猁
早洩 仲去叫果兩三分鐘雞
失禁又唔著尿片 最近仲不舉埋
人又老錢又冇 女友又走佬

有無相熟

無用
最簡單解釋係同現有法律有衝突的合約都是不被承認
你咁樣有機會算係侵犯人權，加上結婚都可以離婚啦

法律上你一日未結婚都係單身

ok